食支煙

發下夢

好無聊

食煙口臭, 冇女仔鐘意

啲女仔都食